# cta tin nhan chatbot

Sử dụng CTA tin nhắn chatbot giúp điều hướng người dùng thực hiện những hành động nhất định để từ đó mua hàng. Cùng Bizfly tìm hiểu:https://bizfly.vn/techblog/cta-tin-nhan-chatbot-la-gi-cach-tao-cta-chatbot-thu-hut-nguoi-dung-nhanh-chong.html
